覺唔覺有時睇一個人既說話就知條友定左性未

如題

唔睇說話要睇咩？

Skr skr

有時候人都唔100%了解連自己
妄想可以一眼睇穿人
都唔方成熟得去邊

有冇啲咩例子

個d開口埋口扮哂成熟個d就最幼稚
乜9野想搵人結婚成家立室買樓 最後又搵劉華出來講句 “繼續吹” 繼續玩女
係成熟定性個d只會背後默默做 人前瀟洒自嘲有苦自己知